有無睇相撚可以幫我睇下隻手 想知自己人生係點

求評

On9

正評左
滿唔滿意

睇得出你份人幾on9

照巴打副骨黎睇都幾白滑
想必三十年內都唔洗擔心身體健康

睇手背有撚用

樓主係咪姓周
97年2月生日？
利申：識睇少少相

樓主放假相

咁都比你發現到 再世福爾摩斯

識樓主

你又識

有人想識樓豬就pm我

師兄點pm你啊?

戇撚鳩

樓豬

pmed

呢隻先係你隻手呀健仔

得啦傻閪 我講多次 你知我邊個又好 乜都好 我wfc 我block左你兩個分身account啦 講完
唔好再R存在感啦